有邊種pt比較高人工？

巴打有沒有好介紹

PTGF or PTBF

認真答：飲食狗 50-60/h

因為依家酒樓/酒店諗縮數唔請全職

所以餐飲要大量PT,人工算高

現在做飲食狗中 43/h

有沒有邊間好介紹

馬會人工而言係清泉 66/hr

邊到有得搵？

點見工

PTII in Hospitals

認真答 政府pt $62/hr

保安

政府pt邊到搵

Part time之皇應該係救生員，但一定清醒，唔係就好易叉隻腳入去..

Promoter

Part Time 星期六 星期日

@LiHKG_AgentD

補習 平均百幾二百 一個鐘